有冇巴打同我一樣好想屌多啦美

好想屌到佢個百寶袋反出嚟

用個百寶袋笠住佢個頭瘋狂後入佢

想屌叮噹多d

正

[/quote]